分享太空倉計算

(2300月租， 包飯包清潔的太空倉， 業主可月入3萬？)

自已造就這願景很遙遠， 但我希望做出數字讓香港的業主看。

根據真積圖探計劃：

1間屋， 約500尺， 3房， 1廳。

租13000-14500

起2幅牆間5房， 坐廁變2個(空間 800x800) ， 浴缸旁間1個尿兜, 廚房去水增加2個企缸 (800x800) 作為女廁。(樓下有公共澡堂同廁所)

5 房， 每間4500, 22500hkd

每間房淘寶3-6 個太空倉， (當4個)

5*4*2300(一個倉) = 46000

花 8000 per person 請2個讀書嘅人返6日，每日5個鐘( 即60元1小時包飯), 負責煮飯洗3 清潔同揾客。

1間屋做到月袋3萬？

麻煩幫推

第一屆「和你影」攝影比賽 (2)

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

一間屋剩係俾一個性別嘅住，起少個唔同性別嘅廁所/浴室又可以放多個太空倉

500呎住20人?
8000蚊一個人包清潔煮飯?
樓下有澡堂同廁所又係咩黎?

唔知價，但4500蚊有人會租太空倉?
租太空倉但你無common area比人?無locker?無櫃桶?
80幾蚊個鐘請個pt，你要人煮埋嘢食?
廚房又話間2個企缸，仲有位煮嘢食?

最多好似只可以12個床位 否則要拎賓館牌
即係12x$2300= 2萬7

240呎工廈 $5000 全新裝修獨立廁所浴室 隔離私樓同公屋

想訓床位就去YMCA，幾百蚊一個月

我覺得廁所唔太夠

我話2300 喎。

80蚊 full time 其實一般般， 好多餐廳廚房都係萬6,
睇你請咩地方。

5000蚊係咩區？ 都想睇下。

YMCA 幾百蚊係1日。。。

葵涌 岩先問咗應該已減價，年頭同事租5400，240呎，獨立水電表跟市價

西環有青年旅館千頭一個月，好多鬼妹

以上資訊from同事

你講嘅h

烏托邦我揾唔到呀， 希望希望比link

係真唔係呀，

咁就剩係其中2間變太空倉囉。

諗同做係兩回事，做落你就知

信口開河。。。